家用SIM卡ROUTER 無限速PLAN & ROUTER

想問下ASUS 4G-AC68U 呢隻router 算唔算唔錯?
想睇下有冇人用緊 / 其他選擇.

另外因為都想用黎打下PS4 , 睇下劇咁
想知有冇人都係差唔多用途而且用緊無限速PLAN
想睇下邊間比較好用,無咁易斷 / 價錢合理D.

利申: 新入伙果度得I-CABLE 200Mb 全橦share / 網上行8M..
所以迫住揀無限速PLAN

用緊 4g-ac53u 唔錯，都叫做新出又平幾舊